強國以為我地係新彊佬咩，越打壓我地越出聲

夠彊起埋集中營，全面斷網絡

起左集中營啦，你當火神山無到呀

加速滅亡，玩火自焚
得罪香港人好撚大獲

中聯辦啲樓即刻蝕到仆街

其實就係睇死香港人

嬲住返工

依幾日已經無心機返工

班新疆人仲激

不過時也命也，當年無人理佢地

都唔想扮海鮮，但on9就唔好出post啦

只可以話新疆勇香港十倍都輸
而家係國際保緊我地條命咋

改朝換代 香港重光呢？

新疆係被屈騷亂
恐怖活動

而家到我們俾支那屈

「哪裏有壓迫哪裏有反抗」係咪毛語錄？

尊重毛市席，繼續深化學習.....

有無資料係講由入侵到集中營個時間睇下

冇心機返定冇返

支持斷網
點可能大陸同胞唔上得FB IG但香港得？
係咪搞分裂？